魚鱗天，不雨也風癲

雞出籠，將下雨